攞住張身份證收據可唔可以去打工？

起碼都要去到31/7先攞到新身份證

咁樣張身份證收據可唔可以攞去打工呢

可以